有無人會得閒自己住下酒店？

係屋企住得耐就想自己去酒店住下
可以自己靜下做下野
朝早起身落去酒店Canteen食個早餐

有無人會咁

肺炎前會

依家都想
但要住五星心裡上覺得乾淨啲

我會book d勁大既suite
試過一個人住尖咀酒店d行政suite房
第二朝落去食個早餐buffet
真係好撚寫意

個人認為住三日兩夜係啱啱好

想試
但覺得太晒錢

好正架 有少少似旅行feel